一人一個古人+四字成語典故

呂不韋
奇貨可居

呂不韋
一字千金

呂不韋
販賤賣貴

呂不韋
家累千金

岳飛
精忠報國

諸葛孔明
諸葛孔明

劉襌
樂不思蜀

諸葛孔明
事後孔明

呂不韋
馬伕始祖

呂不韋
條女係雞

趙姬真係雞嚟

項羽
四面楚歌

秦二世
指鹿為馬

趙高
指馬為鹿

雞你又搞
BTW, 想睇你同嫪毒

啊呀~呀~

原文好似係盡，但唔記得點樣由盡傳到變精

殷通，項梁
先發制人

韓信
一飯千金

龍陽君
龍陽泣魚

汪精衛
精衛填海

屈原
屈得就屈

習維尼
一帶一路

趙括
紙上談兵